Aangezien het water verspreid de weed gevolgd, totdat de geruïneerde villas Thames Valley waren voor een tijd verloren aan deze rode moeras, wier marge Ik verkende, en veel van de ellende is de mars hadden veroorzaakt verborgen werd gehouden.
